一至二千蚊腳架推薦

小弟170高 用A72、有時加枝1635gm差不多1kg
去星際睇左成晚腳架都搵唔到心水

覺得manfrotto befree個重量同啲腳位個啪製好正
但最高得142cm

想問下有冇巴打有推薦？
同埋M記果隻啪製係咪專利黎架？好似得佢有咁